{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6978669'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-05-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "김무침만드는법 초간단 밑반찬"
    },
    "text": "のりの和え物の作り方 超簡単おかず\\n\n冬になると、師でに曲がって醤油につけて食べるホルモン、金は春が来て夏になると泊まった金で処理が困るときが多いです。泊まった金料理はキムムチムとして活用をたくさんしているようです。ワケギキムムチムは簡単ながらも、料理初心者さんも簡単に作れて魅力だと思います。キムムチムの作り方はかんたんで5分なら充分なおかずです。、調理時間:5分以内、材料:豚ホルモン、醤油、ゴマ、エゴマの油、ワケギ、レシピ:金種類は関係ないが、味つけのりを除いてマルンキムにはキムムチムに活用しても良いと思います乾いたファンにのりを今さらに曲がってください油を入れずに乾いたファンで作業してください乗らないように遊びをに曲がってくだされば良いようです焼いた金切って食べる時は、調理台が汚なくなるのが日常ですこのときは衛生パックを利用して調理したら便利でいいです焼き海苔を衛生パックに入れてくれてもみもみしてくれば、調理台が汚れないから好きです壊れた金は大きなボールに入れてくれてワケギはきれいに洗って水気を除去した上で食べやすい大きさに切ってください大きなボールに留めておいてくださいワケギと壊れたのりを留めてくれるけど少しクンボルに留めて味付けをした方がいいですごま油、醤油、胡麻を入れてもみもみ和えてあげさえすればいいようですずんべらぼうば、唐辛子の粉を入れてくだされば緩やかな感じも減ってカラカラに乾いた味も加わります味付けがまんべんなくベールができるようにまんべんなくあえてくださればキムムチム完成です思ったより簡単料理なので、料理初心者さんも簡単に真似できるおかずです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホルモンは冬になるとどのように食べられるのですか？",
            "answer": "ホルモンは冬になると、師でに曲がって醤油につけて食べることが多いです。"
        },
        {
            "question": "夏になると泊まった金をどのように処理しますか？",
            "answer": "夏になると泊まった金料理はキムムチムとして活用されることが多いです。"
        },
        {
            "question": "ワケギキムムチムの作り方は簡単ですか？",
            "answer": "ワケギキムムチムの作り方は簡単で、調理時間は5分以内で作れます。"
        },
        {
            "question": "キムムチムの作り方を教えてください。",
            "answer": "キムムチムの作り方は簡単です。豚ホルモン、醤油、ゴマ、エゴマの油、ワケギを使って調理します。"
        },
        {
            "question": "キムムチムに金種類を活用することはできますか？",
            "answer": "キムムチムには金種類を活用することもできますが、味付けのりは除いてください。"
        },
        {
            "question": "焼いた金を食べる時、調理台が汚れることがありますか？",
            "answer": "焼いた金を食べる時は、調理台が汚れることがあります。衛生パックを利用すると便利です。"
        },
        {
            "question": "キムムチムに壊れた金をどう処理すればいいですか？",
            "answer": "キムムチムに壊れた金は大きなボールに入れておいてください。"
        },
        {
            "question": "ワケギを使う時、どのように切ればいいですか？",
            "answer": "ワケギを使う時は、きれいに洗って水気を除去した上で食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "味付けのために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "味付けのためにはごま油、醤油、胡麻が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムムチムにはどのような味付けがおすすめですか？",
            "answer": "キムムチムにはごま油、醤油、胡麻を入れてもみもみ和えるとおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "キムムチムはどのようなおかずですか？",
            "answer": "キムムチムは簡単ながらも、豚ホルモンを使ったおかずです。"
        },
        {
            "question": "キムムチムは料理初心者にも簡単に作れるおかずですか？",
            "answer": "キムムチムは料理初心者にも簡単に作れるおかずです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 496
    }
}